[iOS]Puzzle&Dragons[78]正評者一抽小櫻

負評者一世抽唔到負櫻

小

我諗我會快過樓主抽中小櫻

垃圾驚唔玩啦

樓豬雞黎，廢過西

del咗
轉玩mhxx

睇龍珠先
順便劇透

wfc 小櫻 咪又臭g

屌3抽都係金

今集冇嘢好劇透

有無巴打開集龍 想抱

架仔網有劇透

5409 8621
蛋龍

雷太第3R都係金

鐵丁教我屠龍

屠丁

矛體了

負皮王

棒球妹係咪想超越愛里g

唔好搵我同隻g比

爆火事再對住條龍個頭射射射就搞掂
打耐過10mins請盡快賣game

賣左

你都係g

1999 1253
幾場蛋龍, 自備一隻砲

你都係臭g

吹雞未 今日內100負皮

係咪樓主隻臭雞自己比正皮自己

已屠thx

冇體

隻角龍想撞鳩我，射到佢跑唔到

先行試射会Part2！

ja ga

收嗲啦你 機都未買到學人笑鐵丁

請勿傷害泡狗

買咗 一陣拎

想要露西應該正定負評

負

ok

負評抽一個送ps4pro

唔撚想要

唔係

有人開新開打未

抽假櫻

齊隊

又話你執

我個fd話錢印好廢 乜真係咁廢咩

排緊隊等乞

佢幾rank牙

你個FD廢姐

下星期先去

puzzle and dragon 重拾興趣

冰隻最勁，唔是sss禾唔挽

佢3xx 佢話除左一度超經做到隊長之外就無用

笑死人

呢個真心好笑

我係咁同佢解釋佢都好堅持係廢寵

你幾rank

呢度啲大神日日都用垃圾

我都係得423 我遲過佢玩

垃圾line

幫佢換mp

我集龍獎勵抽中左 同佢分享下 跟著佢話隻野有乜用

打月耀刷rank

pad=垃圾
錢印=subset of pad=垃圾

咁佢眼中有咩勁

林特首

我都唔知

齊隊
打咩？

醉曖轉珠

諗住等巨投開新padr咋

點解pad咁好玩但無本地youtuber玩既?

唔係無 無咁出名姐

你當心囝死架？

心囝

Hi=]

心哥今日鍊住春袋唱歌未

你條乞衣俾巴哈仔趕走之後有咩打算

有冇平石介紹

薯片

IN 林鄭 WE7S

淋病=大介

我準備懷念梁特首

梁特首會唔會俾人秋後算帳

刀系上一任巧

馬照跑, 珠照轉

懷念董囝未

邊個做特首關你地撚事咩 聽朝返工啦

馬會俾錢我移民，無理由say no

有冇巴打要打強龍可以俾小弟企幾場

香港人核心價值

集龍 超地
水射
2857 8456

講完有無流淚

睇住CC台班人真係忍唔住笑

飯民：我地會繼續係議會抗爭

無俾正負皮

Mk鋒條片又幾好笑

3c會長有無船接我走

磨刀.gif

mk嗰個就...

條女唔要喇？

咩女

希望林特首可以撥款幾廿億去支持pad玩家抽蛋同去日本執鯨魚

贊助玩家一人一版機械人

一戴一露

777

21真心🍊

下 要嚟做乜
冇大志

係都每人2個逗號既石啦

一人一個女朋友ok?

你係雞嚟咋

想問下padz 啲天空龍應該儲幾多隻 for 之後啲lv11

直秒

無番3隻牙柒連新龍都無得乞

6抽6隻5星

原來今日凌晨又有個1100

開未

排籌啦屌你老母

排咗

1100

3942 7686
蛋龍

無人打蛋龍

諗住打1場
點知入唔到

要落攻/ 龍殺🤔

典解🤔

pdc仲未更新
開g仲未計2邊

代用嚟？

迫住要有信用卡先轉到地區？

之前聽人講顯示計咗2邊
實際打都係淨計單邊

利申: del jor pad

我嗰隊好似唔洗落都輕鬆打🤔

唔係3p先計2邊？

勁
我撳完pdc
結果都係唔夠殺
你都輕鬆打

5g🤔
利申冇場入

咦
好似真係計哂2邊

人哋po
禾吾豬牙

有bug

勁
好似好d

食人魔係打4下但要有2下空轉

bug t r j

🇭🇰🐷

三貓車未

I'm ready😎👌🏻

頭2層都無吸

口及米青

貂蟬呢隻臭雞都有今日

新r龍
2180 0000
自入

入左見到橡膠穎

我見到家鄉G

嗨

潛完水食囡

一仔食完多賢

食左羽田

想中隻水弓都咁難
免費抽中第二隻眼鏡妹

有新r龍未

禾有

3p

5半有冇人企一粒鐘星忽

join

John

死架仔 捕左你間r龍房成半個鐘 終於見你連戰完 一入去就cancel準備

唔開俾你啦
成日屈禾

個架妹真系好串

問下神點出海好過啦,自己捕

神裝修緊架鐵達尼

沉左

唉屌
嚟緊常識堂考特首名要背多隻字

柒到盡頭便是娥

游緊過去，唔等你地

7.7

屠龍未

幾時帶禾打

會長

有無55555

羽田雞

其實個日本囝系禾
而家良心過唔去

鐵丁出機未

仲開唔開

超地， 水射/山本 8102 0198

你開 尾我全版

入

仲有冇55555

無體爆box 898

廢

10埸，水射/山本 3573 4201

分身ok？

夠屌咪得

你俾人入咗

有無G ?

咩g 暗娜g？
分身得水射 正身先有

寶石G

分身冇
咁正身打啦 佢唔洗g

有冇巴打可以carry我過超絕海龍王？
藍染隊🤦🏻

3372 1980

無日番谷,點捕鯨

冇

無體了

-4

-8

今日乜都咁垃圾

你今晚有無得開

而家新機有無得破解先

寵寵寵

鐵丁入石未

藍藍藍

地球人不嬲垃圾

呢句真

撐開你個菊花先

佢要入一年石

準備出機
推薦咩色

無出色

呢個係你呢隻臭雞嘅色

有 2個ac都係8點半

一零課多左幾千蚊

禾刀系

打返1,2石

土豪

不要迷戀哥

你都係雞嚟咋

靜啦傻雞

痴線
下下課金都幾千
點跟
我呢d課一pack都用半年

成個地球都知你課月讀

神1pack =85000石

笑夠未

5餅2魚

集龍祭
8531 3467
水射手 劉備

點解個post推得咁撚慢

正式宣布禾系pad界peter ebdon

公廁雞

3人協力又幾過引

勁

你連公廁雞都冇

上次同個屎忽鬼鬥長命
條友係咁轉毒珠俾我食
最後互pass,俾對面強姦左

我唔爆啦
但個分身可以無限打

未試過你講果隻，btw睇人玩d 19隊好開心

頭先有場暗埃讓2隻，但條友轉極都係得6c等天降

有無人開集龍超級比小弟刷8場 有水射

梳囉 唔舒服呀麻

有冇人會要5龍女

禾pad 0課ebdon派龍囡
54243847

會長開殘影未

屌你原來講真

呢到幾時有人講假

好波

井台強勢回歸，俾d掌聲佢💪🏿

出面有個真玩家討論區

呢度係前玩家吹水區

季尾啦

笑咗 玩pad嘅竟然會入嚟

小妹刀想要龍女 用咩隊打？

呢到無人帶我打miru😅😢

好期待佢又會開幾多個新ac搶post 💪🏿💪🏿💪🏿

得水射可得天下也

Mcg已經極速過去笑人玩pad 🖕🏿

邊有

你有

你都有

你地都有

得禾冇

你笑得最大聲

禾址

個topic起到咁都係負評多d

50都過唔到 pad已死

啲巨頭真係好狗

佢地不嬲好串 所以冇人玩
等佢地自己圍爐

有13個傻仔正皮左

5009 1260
星忽

機宙 4天狗

雀清係咪打55555

55

有冇人派r龍

話緊你係巨頭呀

有無清開集龍

你咪一樣 屌你老味

收爹啦掛滿技正仆街

埸都搵唔到

再嚟
2766 1740

少左隻日番

收到wind神已經成功取得龍囡 紅館排緊期開show

甩隻noah會唔會唔夠力

紗神

派未

應該星期六

神打算encore派埋水個隻gay佬

🤔

排頭位先

認真 1904 434X
自備b

入錯貂蟬

呢度應該得返巨頭同前玩家

有矛圖

求房

同求

繼續reco式派膠

4253 135X

仲有冇清打集龍
水射

試曬1-9先中0

我ok 你開

羽g

爆bo等等

頂 會唔會唔死

同問🤔

carry me 分身得唔得
佢尾關唔夠力
6432 1700

啱啱先見到 聽日先啦

分身水咖

想啪喇叭

2207 890X
之前個隻雞黎 早撚知cancel佢

6988 6093
入得
唔該

過到咪得

抽到水咖先繼續玩
屌佢老母 隻分身專抽埋D正身冇既野

機宙 4 天狗

雖然好過個之後個隻 認撚住佢

等開

😞😞梳

唔得閒
唔該哂巴打

留名中小櫻

100%發生嘅事唔會拎出嚟講

有冇人買左光赫拉龍可以加好友
想試下玩

35抽冇屌蟬

無得打龍女拿 ?

做乞兒10萬mp換殘廢版啦

有

thanks清

個分身唔小心撳錯+好友
梳

殘條毛 開日番前隻野都彈唔起

幾時開比我

最後五分鐘先醒起打集龍

我都等緊一仔😞😞

回呔呢d垃圾都要抽

個pad重振雄風推廣區貼d圖閃到眼盲

THANKS

如果喺呢度實比巨頭狙擊幾日 我都想轉場

得兩隻日番注定冇肉食

係老蘭轉左場

個post名好惡毒

我專注magnum

🐔

晏d果邊等

抽到中💪🏿💪🏿💪🏿

立囝

閃光god pad又高rank mh 又高hr
點跟

HELLO 咁多位BB你地好

仲諗住跟倒
唔自量下

我就知冇得跟

遲仔

有冇清想刷夢13

裝驚先

ff自己會跟到

撞緊密碼登入

有咩玩

john

慘 刷完rank冇石升建

今日冇朋友
自己打左一個鐘😞

自私打

想打一個鐘 計埋你-1
我出白龍限法

baths sin
22:15左右go duck

我呀

聽講3魔1法都得🤣

齊隊 陣間冰個開

招多個叫佢用梨弓開

即到

咁me梨弓限法
禾兩個人

隻隻都無

【天焦の五龍喚士 地下城】
※代打優惠※
代打客戶：3500/1封信
代打客戶：8500/1個帳號3封信
非代打客戶：請PM
注意事項：
1.只需提供padr link，不用提供pad acc
2.1封信可以連續打12小時 有效期為365日
3.地下城可以協力
4.曾購買26/2絕海龍之客戶可扣減1500

究竟邊個抽心囝水 係咪廢青雀

pm左

白貓個忍者關咩料
比佢噴一噴水秒鳩左隻地盤佬=.=

似係無風神個件

寵物店ON9囝

仲有冇得打

更新完開個活動list都laglag地

一抽中左小櫻可以點玩

返黎打飛機啦

賣ac比鐵丁

屌 原來佢咁智障，del fd 先

一齊

白貓唔聲唔聲多左3個屬性既 典挽

Q.有無石

開比我未

我得喇 開得pm

遲仔嚟未

calling chi god

好撚多石
上次魔王抽乾晒 依家上返2800 =.=

小人在

梨弓場已開

是咪一粒鐘 我買本magnum

=.=
禾屌你牙?

是

OK

3500?????

係我真心定你地真係加左個0

心囝都冇賣5龍囡

我屌😂

彈左APPS =.=

冇所謂 反正要刷5000幾粒

你地極3個挑戰mode用咩team呀
禾想r粒石聽日抽蛋

屌 垃圾iPhone

抹黑心囝

巧似系用新木和

出面個post個大班答到你

吊柒你牙,咁卵離地

btw 麒麟神派緊個條新女

我收1500 一隻
有無人要

巧平民喎 擺返娜姐D隊員就得

轉唔到

有隊易轉啲 4眼妹+2隻抗神GAY
但唔知佢入左幾多KILLER

Ok
分身買多隻g先

50LV研會唔會太戇鳩

又彈左=.=

依家友情抽上限係咪50？

Yes

pad acc貼錢換新IPAD PM

陣間射埋啲票俾梨寶寶先

我射晒落太空人

射哂

希望收到蜻蛉既禮物

來自蜻蛉的梨

個投票終於唔使打30場

買左隻光無力龍
究竟有乜撚用

rich

我想問... 送一抽係咪已經知中乜？

想問下送果一抽 我等up抽有無用？

要比150匪幣訂 都係等大貨先

光明王跪求Carry降臨挑戰

啱啱淘寶見到300現貨，得光波龍only
30分鐘後冇左
邊位手足買左

打7場

謝謝
5274 5066 大地神

禾旺旺禾老死求visa link既

我地好似係fd
唔使打no

67538444
b囝
仲有150體

咩黎?

死硬

我果邊要點組

沙醬呢

試左2次 隻光赫拉龍就過左雙3
都唔係咁差
其實有咩光+珠增傷寵 我帶隻2倍去 打會場龍果關 危危地

火寶石G

砌緊,等我一陣

水G咪得 剩計頭尾都2.8 (好似係)

ging

THX巴打，我得返23體

沙醬我得喇,俾我拎一條

Rubbish 轉番雞娜😡

咁樣應該都唔差
第一次過唔到關都係去到比條水會場龍屈死 轉走我D心
不過死之前打左佢一下都扣佢50%血

禁錯次序

THX沙醬幫禾打J

到底PAD沖RANK定MH沖HR慘

請問 iOS 機 個ac可唔可以連落email?
定係ios 會save 左係個AppStore Ac?

幾錢買

你有開icloud backup就會落咗去

咁係咪借個ios比人 down pad 佢都拎唔到 我個ac

淘寶300
岩岩玩我求期組都轉過2次 雙3
不過係沙包龍
轉左水寶夠力好多
遲D 計埋傷 食埋殺應該ok好玩

除左血/回，同月讀龍好似冇分別🤔

開哂技打唔死隻咖哩
笑左

冇玩過月讀龍 唔清楚
但起馬 我用轉生稻田都成日死係雙3 22層前面
呢隊野我覺我無乜壓力就去到 會場龍

可惜我無光天秤，唔係買隻黎玩下

渣ga😅

我玩落覺得用短轉都唔差wo
佢都係類似暗雅咁
好多組合都玩到

遲D等人出隊再抄就ok

遲啲mp shop都有得買啦

但係點計300人仔都平過你75萬MP買
除非你重課成日都999萬mp姐

到時我都賺完首期

thx

呢個150 咩叫齋可以padx 使用

巨頭買一直行都得牙

3ds padx裝甲
姐係對你冇用

遲啲隻驚執埋添呀

唔是幾多錢既問題，係要一出就即刻有，第一個升好第一個掛出黎

thx 差d中伏

呢 d 係戇鳩仔先會做嘅野

你咁話巨頭

鐵丁 返工未

請等等 佢繽紛樂緊

xdddddd

有無人打

臭雞

你啱

你咋

2隻臭雞

三隻

你2隻

爭咩呀 全部都係雞 仲係要臭雞

你最臭

有好多正皮

你咁直接搞到啲巨頭唔再課俾我地玩點算

唔講都唔覺

賣咗ac了

返工未

好多清想要小櫻

我都賣左
換左部switch返嚟玩

有34條雞蟲

集龍 超地
水射 8場
7495 4736

根據我開post經驗
啲正評應該係樓主分身

啱啱和番個局面

神探

都改變唔到有34個人支持樓主

樓豬啲恩客

今天凍到起唔到身

新手留名

扎定馬 準備抽強

10抽收工

投左票比小妹既準備一抽小櫻

睇錯
扎定馬強 準備抽

希望每日一虹

垃圾驚

芝士

妖尾呢d賣肉漫畫入到pad唔再賣肉,禾好失望😑

每日任務

9點鐘重拾興趣

pad唔係你諗嗰d驚

收倒風閃光要抽10隻小櫻

我收倒既風係每隻鑽強10隻喎

第777個抽蛋

巧似咁多平呔

任食殺

一抽 小櫻 收工

係咪應該停

納茲up呢

扑左上面

哪有錢 你老母

1pack都無立g

樓主我已經齊set了
where are you

垃G

圖呢

屌你屎忽

撈丁呀

得3抽

我同鐵丁一齊棄驚算

冇小櫻

小櫻應該係最難中

我勸你唔好係度打個 難 字

歡迎‼️

篤中大神死穴，陣間貼圖轟炸你

無得轉珠會死人架

春

實測1pack無鑽 啲金蛋同銀
轉左鑽蛋連假希望都無埋

23抽先抽到個每日Up

已經有治療方法
我就係成功的例子

係巨頭

播完有咩做

棄驚

你唔好以為棄左兩個分身我就捉你唔到

屌你老母兩pack無鑽

做咩動物台咁多人屌高達死人

岩岩先重拾完10分鐘興趣咋禾

吊你老尾我45抽先出丫仆佳
仲要未出2隻最想要既

有無讀過統計學
1,2pack係唔夠拎黎做sample

1抽夠

識念力抽蛋,唔會計住幾多抽

69下

抽完每日up收工等櫻up

4抽兩隻六星

話口未完

「難 ?」

LC唔抽？

妖尾堆垃圾污染左部抽蛋機

大奶

扑左樓上候法老龍

聽日先抽

唔想要火龍

😨

兩下都冇小櫻 有冇搞錯

下集死多幾件埋尾

第2彈就會有高中既小櫻抽

40石抽晒

話說遲神咁耐都未上水

機率咁低既
十抽先得一隻納滋

佢30抽冇虹

佢發左達，30000抽都無問題

畫左幾廿年 應該小櫻都變左中女

2個AC都係中up以外嘅鑽

終於開齋

曬ＢＯＸ大會

上返第一未...

5抽3鑽係冇小櫻

佢開梗台咩？

5抽3鑽仲想點

巨頭早有準備 係唔會臨急入石
平時托市就係靠佢地

未

遲神is watch you

佢想點講得好清楚噃

好多神up user 合作user

天神谷牙ching

Tsum tsum都贏唔到😑

想入 要PM邊個

唔係pad post慣例黎？

請遞交手持一張寫住「我愛pad」既自拍照以便制作會員證

2劈3鑽 好彩冇重覆

我42抽4鑽重覆左隻團長
好在團長招技幾好重覆都幾好用
如果係黎多隻99就想死

好多課長
感謝各位令我有得玩PAD

free 抽中小狼
陣間抽多下

Btw,原來今次啲金係真金價5000mp

起碼mp比其他合作抵返不少

全部綜援石黎

LC都抽合作GAY
係唔係世界末日

想破戒課金抽隻露西加強我隊麒麟隊，點睇🤔

利申 1月之後無課過

210粒綜援石

啲金蛋留幾多好？
成堆塞住倉

木屬個d全賣就得

之前都開始有抽
worst 都抽多o左一下 (free + 抽 = 2 抽)

負皮一抽小櫻

top grossing拉咗幾下先見到pad

扮咩

扮乜

Lc之前都開始抽合作啦 你話pad會執邊個信

又想中傷pad

都話我一個人都夠養起大介啦
(不過佢會變到好似火柴人咁之嘛)

咁撚多露西

試玩下，火龍做隊長又幾勁喎⋯
不枉我追晒啲綜援石先中佢

拉多下，中o左呢隻

好似冇乜用咁

你中隻叉燒包梗用

為左小櫻要開始打綜援石

因為你係臭西

唔好意思
原來錯 link

成隊麒麟繼晒露西

咩野成隊麒麟露閪呀

7303 4992
蛋龍企位

原來部機唔識出銀強

我抽咗30下連銀喎

vip ser

ching0 vip ser

愚人節打五龍女娛人

下個月好多野睇

屌

鐵J又過日本睇好多囡囡???

送隻俾我

1月石已清

新番呀現充

水木留4隻

見到有輕小改人都安樂d

金蛋無得進化 好慘

屌你老母,又話納茲up,一劈3隻小櫻都無納茲碌出黎,食屎啦肥仔

Del jor fd

屌你老母, 買左廿蚊六合彩都中唔到5個字

即刻退錢再抽

免費抽露西 收工😂

公廁嚟

屌你老母啦

有冇巴打企蛋龍？

個西周街路 唔係公廁係咩

小櫻咁易中

團長⋯個盾得個樣
齊色先有盾，但佢火力齊色肯定秒鳩對面

呢部機最低5000mp

心已死

我冇山本，係唔係應該入隻艾露莎 ... ?

有都買咗隻

點可以唔買囡囡

買咗3隻

Elsa抵買？ 利申窮j

99滿加燒19萬
用黎燒裡關

見到你就o岩
艾露莎我見佢技又 ok
cd 短
同埋都叫有 10 倍

好似可以夾下人地山本刷野吧 ?

有無清挽呢隻

肥龍

28抽得一鑽，屌你老味

換左佢無壞 唔係第時又叫

但係血半減
會唔會好大影響

1月新番一隻手數得晒

34抽3鑽

點解會

冇石了

之前見到你留言好似有睇妖尾
換啦唔洗諗

你冇山本大唔大影響都要買架啦
買左夠血夠sb就打得，冇未繼續冇得打冇分別

1抽1鑽, 乜部機無金蛋架咩?

哦
唔該

陣間入先

有呀

「點解納茲冇龍 kill o架屌你老母 !?」

我5抽4鑽
80%鑽率
山本大出血
set個咁嘅機率
唔洗賺錢

極度懷疑樓上叫春果班係唔係download錯game

點跟...

滅龍魔導士龍kill都無個

今次大獎係邊個

睇你aim乜

唔抽咪大獎

好多🇭🇰🐷😂

23385092招好友

yes...

🐷TRJ

又曬

我覺得今次啲鑽蛋好高質
火木暗都各有好處
剩係光果2隻比較上差少少

好橙,無納茲又無團長

金蛋大暴走

今次d鑽都唔勁 藍染水弓嗰d

等第二彈超究or覺醒

耐冇玩玩返

想問下，信箱啲火水木光暗寶玉積左好多 但又就過期，一般點處理？

但我都係抽唔到

pad 合作 最勁一定唔係嗰主角

今次火龍勁
剛稍微試用過爽到仆佳
個倍率帳面低但用起黎一啲都唔覺冇力水

剩係團長 小櫻唔中

大獎應該係小櫻啦
我的小櫻去哪兒了

All in 未

今日有up喎 課劈黎抽下佢
1劈冇就唔好追

用哂1月石都唔中

到時小狼變大獎

開左佢 仲可以點

已中 唔要小櫻了

一抽小櫻
好彩有正評

我係佩同小櫻
吊你讀心到
最鐘意就係2條囡但偏偏就少左佢地

多謝樓豬

下
我負皮都一抽中喎

改post名啦咁

一開pool港g數目猛升

含撚啦
佩係公廁係雞

唔抽啦

準備抽Jk小櫻

團長好勁

佩係咪木屬6星果隻？
冇睇開漫畫

小櫻明明係JC

300歲老雞

新手留名
今次合作有咩要抽

慘得過人地都係少女水嫩樣

咪又係雞

全部都要

咪又係要做雞

團長火力好勁

邊隻係團長？

追咗先諗

AGGER
利申
冇追

痴左線今次咁多人出黎晒命既
Pad復活

見你掛緊

鐵丁寶寶

都冇點掛

火龍同團長都係好隊長
火龍再好少少
5c就滿倍加盾又高回正到hihi
團長限3先有盾真係爭啲
中唔到佩冇得試
小櫻就點都唔似上到位

🇨🇳🐽 留名

布神

臭g

點跟

APRIL FOOL PLAYING PAD DIARA DESCEND STREAMING

有30石 抽左一下
柯唔柯煙好

抽晒未
抽晒就繼續討論點樣過極3

一直以爲未抽齊 原來已經齊左

求教火龍點組好

中到團長 近排抽乜都柒，終於好返少少

有TEMPLATE了
櫻 拜蒙X4 櫻

抽完4隻仲有333石

有44位清一抽小櫻

Meme

巨頭又無左150抽

慘呀

抽到小櫻屎眼都屌埋
我連波都無得渣

抽黎升技

遲仔破左火米地紀錄

46連金 哈哈哈哈哈哈

落咗雞汁

我46連銀

🐷全部都係🐷

有冇人水弓協 jump 地下城？

遲神今次咁慘

唔等DROP UP先打?

地獄係唔係都跌硬㗎啦

0銀

屌 我知做咩會唔齊 原來隻mp冇得抽

笑到全公司既人都望住我

不嬲做開雞
咁柯煙先

想抽小櫻
求包養

有無手足會掛3隻屎眼

冇正評 中小櫻

變左公廁

抽白貓抽得甘爽牙嗱

阿Ger呢

你乖啦

鬥快抽10隻

ching0參戰未

2個巨頭閃死人

笑你老味大角嘴

差一個就齊哂3巨頭

屌你老母牙
白貓勇者魔王果鑊抽到乾先中

4神PASS左先儲返3000=.=

港G報紙冇一隊都敢po出嚟
閃光先係神

參咩戰
冇玩PAD好耐啦

究竟三巨頭有幾多個

4個囉

pad 唔抽蛋都唔知有咩玩 大家加油

88 玩光赫拉了

好似loop到威嚇

暫時仲好健康 6星各1

629

閃光係雞

最好玩係升rank 囉

pad赤壁大戰 要燒船啦

挽未

但錢印垃圾黎

做左分母 唔敢出聲
虹都難見 仲話抽一隊

咩事

身在曹營心在漢

俾你發現左

我去借東風先

水弓
週刊少年 超地
7227 2568

狂刷

25 jai

做分母唔可以一隊牙

996

仲銀蛋咁out

分母一仔
6星各有一隊

矛人

有無落buff?

邊得閒
唔洗返工咩

LUNCH 啦掛 ?

咪係

返緊工呀 今晚先打

未抽齊 唔想打

遲寶寶

你差邊隻
我抽左34口差2隻6星 離左場

我電話

團長

分母得太遲

唔通我賣左都要同你講咩

聽日先追團長

咪係 報巨頭做野唔洗你教

巨頭同神邊個高級啲

愛里賤過雞

咪又係港豬

鐵丁先係頂點

少佐就企咗喺頂點

我剩係識少佐個G點

佢G點係洞口數入7cm附近
次次一掂到佢g點就叫到鬼殺咁嘈

神對愛里有好大誤會

你地咁多人都搞過佢
佢是G先岩喎

正呀 抽到小狼

34口
我呢2日繼續努力執綜援石等聽晚小櫻up再追埋剩低2隻

又多左差唔多30萬MP

青令
入啦
我換o左 3 隻全版水了

咩叫del game

超地跌錢 ？

鐵丁抽左未

先抽為脛

遲神你最後抽左幾下？

抽多12下4虹 單吊團長

留俾巨頭挽埋佢
好BALL

1 pack全金

典解你地又有錢又有運

呢期日本朋友加左成舊水價D巨頭入貨仲兇狠左

top grossing仲未入到頭十
有無手足幫幫手

小櫻係雞係公廁

明天繼續努力

差你未復出

立囡

我留左口免費抽
計好時辰方位就開佢波

咁就齊咗5隻虹蛋

想開你波❤

mk

立G

日本朋友D貨加完價順便UP埋運

唔中呀屌

我而家過去紅磚搵你隻揪

好

有露西都好
起碼都叫有隻解lock

青令
我都剛好要停了
唔該哂

有冇清開肥金

原來99燒唔惦裡關啲新天練技寵
究竟追打加到100倍既意義係咩

燒到幾多一下?

買左乞衣版貂蟬未

我火和搭100, 燒29萬左右

利申，差幾lv max

買唔落 買大波妹無咁嬲

Ha jor
我隻火奶追打秒埋機宙

可能今晚開
好撚多野升

清綜緩神器
不過得10抽準備今晚先ALL IN

下 近期最實用mp寵 連續2次降臨都有得出場

鑽蛋木個隻可以點玩

19萬幾，2隻加埋39萬
新天啲練技寵好像搲痕咁⋯好像要燒3-4下
見到笑左

有4隻嬋嬋

真非J人 9抽得小狼，2露西

買左大波妹了

咁多正皮，笑到肚痛

笑咩牙 你比左未

禾刀無眼睇

啱啱睇完妖尾，又有女參戰

同是非洲人

隻雞同你講我愛你都唔會信啦

咁多人迷信
利申負皮jor

三抽得一金

巧想抽霞寶寶

抽

唔該溝女比啲誠意

一開機
班巨頭自動入鍘
IP刀唔洗CHECK

有冇得重新選擇

愛里自動波

又幾易抽

比正皮都係唔會抽到

說好的棄JOR

因為已經抽到團長
所以即刻俾負皮

一開post已經光速負皮咗

正評左即刻到抽小櫻

OP ho ball

光速負皮是常識

巨頭係咪都抽到各10隻
負唔負皮根本零影響

幾時講過?

露西留一隻夠唔夠？

我們就是妖精的尾巴

今水邊隻大獎?

夠掛 , 5色陣有幾可用

唔記得,好似有

而家成個 box 成堆 5 色陣o係度
仲慘過 d 龍種

包心珠既仲有機會上場玩下

用親解lock都係用貂蟬

我覺得實用團長火龍並列第一
櫻就打丁榜第一

有無手足會升3只眼挽

奧丁龍冇得繼 , 櫻有得繼

丁龍回得50 小櫻回哂

五色陣真係好廢

納G實用係邊

你比個048我玩 , 我做乞衣

等我抽到就升

團長又實用係邊

cap圖打贏一鋪極3比個like , 之後繼續水人馬

呢個真

講到幾勁幾勁 ,最後又咪水人馬

等多陣 ，我仲抽緊

試過覺得納G做隊長好好用
簡單滿倍，火力感覺都不比暗娜差（可能加珠多）
盾計返血都唔差過娜G幾多
回又夠高

拉3色真係
活動過後收返埋

納g同團長都感覺上無咩實質用途
櫻就

隻隻都話勁.....咪又係用返暗雅雞

冇用過水人馬極3

團長唔做隊長都可以俾娜g用

因為你無水人馬

有水契
不了

我有冇睇錯
納茲39倍 娜姐49倍

笑死

10隻係手 , 世界我有